樓上成日投訴我屋企開冷氣搞到佢地板出水

是緣係咁既
我已經係衣家個屋企住左7,8年
一到夏天開冷氣係好正常既事
但呢幾個月開始樓上就不停揾保安投訴話我地冷氣扇葉向上吹搞到佢地板出水
但其實我地冷氣不嬲向平吹
真係一次都無向上吹過 同埋我地個細冷氣都只係較到6,7度
咁每次朝早個保安收到投訴嚟揾我地既時候
我地都會俾保安入屋睇證明我地的確係向平吹
所以每次保安都無為難我地
但樓上就不停投訴
仲叫我地要自己加d板係屋頂來阻隔冷氣吹上去
咁我地就無整 因為我地覺得其實我地真係無做錯嘢
又無向上吹又唔係較到好涷
我地就同樓上講不如你係地下都加翻d阻隔層 我地又加翻d板來隔好無 佢又唔肯

到衣個星期開始
唔知佢係咪見不停投訴無用
所以開始不停揼地
早又揼 晚又揼
零晨都揼幾下
每次又唔係揼好耐 5分鐘內
每日7,8次到
但真係覺得好煩

求救 我應該點做？

聞所未聞

再較凍D 向上吹

出神器

同埋我地個細冷氣都只係較到6,7度

你屋企係咪收埋左條死屍

樓上無開冷氣？

舊式冷氣啊
擰掣較度數個隻，得1-10度較個陣

*得1-10度較個種

6.7度其實唔凍 頂多係涼

屌 我屋企就係地板成日出水
樓主係咪住我樓下

Btw係我老豆話要投訴，但真係唔知點解會出水出得咁勁
屋企有岩岩識行既bb所以真係無辦法，驚出完水無抹乾，整到bb行路冼親

以前都無試過出水，唔知點解而家會有

我自己向下吹, 上吹/平吹根本唔涼, 唔知開黎做咩

呢排空氣濕度好高 日日90%以上
下面開少少冷氣 一有溫差就點都會有水凝點

屌，我屋企地下又喺因爲樓下開冷氣而瘋狂出水，濕到條毛巾抹完可以扭得出水

有啲咩方法搞得掂

利申 未投訴，但每一日都好奇點解樓下開咁多冷氣

倒汗水
無解
一齊開冷氣就得啦

拿 如果樓主真係我樓下，我屋企就無夜媽媽揼地既
平時朝早就話唔埋，屋企隻b成日扔野落地，會好響

我樓下都係，迫住長開冷氣

其實人地要玩野你住樓下蝕底啲
佢咁玩野法證明佢都忍左好耐
我覺得你可以試幾日向下吹
如果樓上冇再玩野咁證明真係比你影響到，到時做小小隔溫唔遲
你諗諗如果你樓下日日攪到你地板出水，投訴後比樓下叫你撬開地板做隔溫，你會有乜反應

自已屋企地板出水就唔該開抽濕機啦，你諗下空氣濕到咁屋企啲細茵一定好嚇人。

主要係呢排又焗又潮濕
加埋你開冷氣而佢冇開冷氣
咁地下就好易出水

係得香港先有咁垃圾既樓

已經有開抽濕

即係味夠，要起碼開到濕度低過 70

長開緊 仲可以點

Ching，放心我地應該唔係樓上樓下

有無閂咗/閂細個窗，一路抽一路有外面濕氣入抽嚟都無意義

我嗰情況仲搞笑，樓下嗰個開好勁冷氣，搞到我屋企地板起曬水都唔緊要，仲要投訴番我屋企地下漏水搞到樓下佢天花板發霉

有閂，都唔知點解咁撚多水

錄佢音，詳細紀錄揼地時間地點，最好買器材睇有幾大db
出律師信，嚇鳩佢
搵醫生證明你因為呢類騷擾，有病呀之類
長期騷擾係有得告

若果你發夢見到佢比人用aa膠封鎖匙窿 會祝福佢定點

btw 投訴返佢

刑事毀壞唔好做啦

向下吹囉....
以前香港都無呢啲投訴，係近年先聽到

6,7都唔凍?
我3,4都覺得凍

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

你一日倒幾多筒水？ 會唔會部機唔掂

覺得係部垃圾機

我間房係地台，如果樓下對上吹是咪仆得街

攪咁多野
其實可能風葉稍為向下撥就解決到
樓主要鬥氣啫
要鬥氣咪大家齊齊捉蟲囉

我開到9
我慣左18度以上都要開，一來我個人真係好怕熱，二來住得矮又對山，好易有d昆蟲入黎，所以點都開

我屋企地下依排都好濕 唔知點解 住左十幾年第一次咁

同佢講
你再嘈我搞到你條女同個女出水

文盲？
樓主話: "真係一次都無向上吹過"
假設佢無講大話，鬥氣個個係樓主樓上個個喎

你咪試下上去睇下你開冷氣果陣佢塊地係咪真係濕

工程果邊試過最後FINAL 開哂D 冷氣TEST 清水牆 出哂水珠,好明顯係溫差問題

[url]
[/url]

If you cannot beat them, join them

我屋企又係
樓上成日投訴，又走落嚟屌老母又盛，但我屋企啲冷氣真係全部打平，都唔知係建築問題定乜

屋企著嬲?

我本身唔怕凍
雖然我d fd上親黎都要帶褸/被

去旅行十度我都係著短袖

咁撚惡
正職做收數佬?

咁咪即係差唔多全年都要開冷氣?

今年開始個地板成日出水
要開冷氣先搞得掂
試過同樓下傾
明明間屋咁凍但佢話自己無開冷氣

同埋我阿媽好鍾意閂咗冷氣好快就開門開窗
隔一陣佢就會屌樓下開冷氣
如果得我自己我就隔兩三個鐘先開窗通風
唔會咁快走晒啲濕氣入屋，咁個地下就唔會咁易濕

為左啖氣就冒刑事毀壞風險。知唔知係嚴重罪行.....

投訴撚預咗會俾人報復，隨時一早就已經裝左cam喺防盜眼後面。

咁咪投訴返佢

佢每次都係朝早先投訴，睇埋上面各位既意見
我估佢可能好早熄冷氣
我就10點幾先熄，所有得個段時佢地下先會出水
所以佢先淨係個段期間投訴

但我無計喎 我訓到10點幾先醒
醒先熄冷氣

文乜盲
即係平吹都可能有問題囉
叫樓主試下風葉撥向下睇下解唔解決到先呀
乜都唔做一味話不嬲係咁
咁而家人地投訴即係有問題啦
做少少野解決到好過小學雞鬥氣

因為其實我揾過房屋署d師父上嚟睇
佢地話我地冷氣平吹係無問題合規格所以先無再做進一步行動

試都唔試
祝你好運

其實如果你住果區係潮濕嘅，而樓上又on99每朝都係自己一閂冷氣就即刻開窗，就算你無開冷氣佢地下都會濕架啦。

遇著投訴撚真係冇得搞，你最多都係同佢攬炒。

睇完你地既意見我都諗住呢幾晚試下較低向地下吹
試下咁囉

我屋企都係咁

一齊開冷氣就唔會有事

一年得2個月唔洗開

解決方法好簡單，只要你樓上都開冷氣，就唔會出水

同樓豬一樣 樓上成日投訴話我地開冷氣吹到佢地地板濕晒 又話我地開冷氣吹晒d熱風上去(樓上通常都開窗唔開冷氣
我依家就日日長開冷氣 吹咩

開抽濕機有冇用？

冇用 我屋企本身個風葉一直都係向下吹都俾人投訴

樓主係咪成日開完冷氣又冇開窗？
我樓下係咁，搞到我間房地板都成日出水
要特登搵左幾舊磚返黎zip起張床床底都唔敢放野，間唔中仲要抽濕

樓下家人好on9 長年都唔開窗，話d空氣好差，開空氣清新機會好d 屌 咁d空氣困死係屋入面唔流通咪仲差

屌 我樓下都係咁，果時我仲細，佢問我媽：係咪你d細路玩水
On99

唔係，唔開冷氣既話我地屋企會開大個窗

開完冷氣即窗先會出哂水
你等番2-3個鐘先開會好好多

試下用bb蓆

留意下d冷氣會唔會太集中吹向某一部份天花，有時附近有櫃/多雜物就會自然集中左d冷氣係一個位，上面熱下面某個位特別冷，上面對照個位就大機會d出水。

屌 呢個po究竟有幾多pair 樓上樓下組合

你搞搞部冷氣機啦 你唔明樓上地板濕有幾慘
我屋企都係因為樓下日日吃冷氣 冷暖唔平衝搞到地板出水
好死唔死房間係上下格床 有次由上格落床因為地板濕 善到我成個人跌o左落地下

吹*

Lm

我樓上個個都係咁 但你地已經好好彩 我樓上個個係癲婆黎 佢試過成桶水倒落黎 又試過倒漂白水落我d衫度 重要佢係唔識攰 搵野揼地下可以連續揼足兩個鐘
真係同佢鬥長命

真心試過 已經唔係開最凍加向下吹
樓上都係咁投訴
最後買齊神器大家唔好訓

on9
人地投訴就一定唔啱？唔比投訴個家人有問題？
地板出水一定係關於樓下開冷氣事？
何況樓主話無向上吹，冷氣機無問題
因果關係都未搞清楚就出來鳩噏，on99

就算真係樓下冷氣機，叫樓上加隔熱板又唔撚肯
咁係邊個問題？

垃圾港豬

應該點搞？

應該無，因為我個陣都用手 感測過d風係向外吹
好似好集中吹既問題
不過我都會再留意下，thank you

底音喇叭貼天花板播heavy metal，淘寶好似有package

你都真係on99
我真係唔想覆你條低知智仔
先唔好話邊個唔岩
乜柒都唔做就屌鳩樓上有問題
又攪咁多白痴野又測分貝又律師又盛小事化大，你真係好撚得閒
不如乾脆上樓上拍門兇鳩佢叫佢咪撚再投訴好過啦咁，傻撚仔

你係咪住我樓下
我樓下果個唔應門，唔俾保安入，家中老人家試過因為地板出水差點滑倒

其實我地有揾師父睇
但師父都話唔係部機既問題所以先無進一步改善行動
而唔係咩都唔做就一味屌樓上既人

不過我都會綜合下大家意見，揾到一d合適既呢幾日嘗試左先

我上嚟都係希望揾下解決方法同大家討論下，希望各位唔好因為唔同意見所以引致鬧交，謝謝

你有無睇曬個po，睇曬既話唔應該有唔應門，唔俾保安入既野

唔想覆你又覆？屌住來走

你支那人？唔識字？樓主話: "我地就同樓上講不如你係地下都加翻d阻隔層 我地又加翻d板來隔好無 佢又唔肯"
原來咁叫無做過嘢？樓上揼地你又唔屌？

何況，依加證明唔到樓上出水，係因為樓下開冷氣，你憑乜撚嘢一口咬定樓主問題？

就算係冷氣機問題，樓上憑乜要樓下改變冷氣機使用習慣？即係住低層車聲好嘈，就可以叫政府拆咗條路佢唔俾車行？

駁我啦屌你老母，駁唔撚到只係識係度吠，垃撚圾

btw
樓主都講左呢試幾日試下風葉向下睇下點
再唔得先佢去買筆記簿，db機，call律師，call醫生啦下

有睇晒，但第一眼睇太有感覺

*無集中吹既問題

邊個弱鳩智爆粗先
你做埋啲暑期作業先上黎嘈啦
邏輯又冇理解能力又低又扮大袋，call律師，call醫生真係好好笑

我地板年年夏天都出水年年投訴都冇用唉

真係可憐，駁又駁唔到，係度發爛渣，你一定係啲小學畢業住公屋嘅垃圾中年廢老

今年做咗幾多次投訴撚呀？

投訴幾多次都冇用

樓下開冷氣 開幾凍係佢自由

一係你都開冷氣，咁就唔會地板濕

同D女仔見到我會濕哂，一樣道理

除非法律上界定到係開冷氣個方有問題（如漏水case），如果唔係都冇得講係邊個既錯

其實大家都明咩叫揼地？
陰公豬，得我唔明

投訴樓下冷氣攪到你屋企地板濕哂嘅撚樣有無諗過係你屋企濕鳩，用埋啲薄一薄嘅濕鳩地板，連冷暖間隔都做唔好，明明加地氈/隔熱板就無事，但偏偏又唔肯付出，剩係投訴人地，正一仆街陷家剷，死全家啦屌你老母

dllmch

可能我表達得唔好
我講既”dup ”地係指用嘢撞或者敲擊地下而發出燥音

same，有排樓上都狂投訴搵保安黎
我心諗，熱就開冷氣㗎啦，樓宇結構有問題，你投訴我都幫你唔到喎

去買張壁報紙貼係出風位上面天花板

哦，樓主買個淘宝神器會下佢

不如咁啦，搵咗個原因先，叫樓上mark低幾時出現水珠
你自己都mark低幾時開冷氣，兩者時間夾既，你咪整塊擋板/隔熱囉
如果你無開冷氣，樓上都出水珠既，不如叫樓上開多D冷氣抽濕好過
如果你住個地方係濕氣重既，無事無幹都可以出水珠

我都前日俾人投訴完...

出風個位吹到個天花加塊發泡膠擋一擋

我就掉翻轉，條撚樣向上揼，到今年都仲揼緊，你起我底，我就係為咗想搞掂條仆街先開連登ac，正一冚家產

如果係隔離屋 有冇方法反擊？

佢唔撚信丫嘛
咁咪真係做比佢睇囉

on9咩
冷空氣向下沉wor
投訴錯人

佢都開冷氣咪無溫差囉屌！

衣你老母

你未痴係向格離屋個道牆度

我住咗係依家呢度差唔多20年
上個月第一次地下有水珠 落咗樓下講叫佢唔好較個冷氣機出風向天花板
樓下嗰家人都算合作 過咗幾日就無事
我地覺得住得耐啲地板開始老化都係一個原因
年年人地都開冷氣 唔排除以前都吹上天花板 點會依家先黎地板出水

叫上面買部抽濕機咪得囉

屌你老母你上黎我到啦濕到仆街呀
開到個冷氣鬼咁大 得一個位冷仲話無向上吹
屌你老母生熱痱咩 由朝開到晚

玩撚大佢

同樓上鬥最on9 大把方法玩你

一齊開冷氣咪乜事都無lor, 投訴來都on9

Ching 好燥喎
可能你就慘d啦，樓下個個由朝開到晚
但我地唔係啊嘛
淨係夜晚到第二朝開 又唔係開得好涷
我地開6,7到，再開細d就熱啦

Btw
唔好咁燥啦Ching

投訴幾多次？應該少過你call律師同醫生既次數既同埋你覺得住公屋好低等好可憐？你咁講得罪唔少住緊公屋既連登仔連登妹公屋我住過，但就唔覺得特別低等。至於我係咪廢中，可能係啦，始終香港地好多廢中同我一樣，個人淨資產唔夠一千萬，得八百鬆啲萬啫，滿意

衰就認左佢啦垃圾樓主

我無唔認
我咪話會根據上面各位既意見都試下做下先